試著說︰「鳩(はと)」不要說︰「天鴿」

Hato

おんはと

試著說on9,不要說真文學院毒男

成天都係鳩

おんがう

.

咁 Hato Bus 係咪叫「鳩巴」？

鳩巴服務 日日進步

樓主呢排點解開少晒天鴿post

碌鳩會旋轉

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

試着說：「文學院毒男」不要說：「真文學院毒男」

你就真係hatoful喇